（人手置頂）超重要！！！急診室求診須知

以下是代TG朋友出Post

急診室求診須知

各位手足，我明白係狗屋個48個鐘一定會非常難挨，入去到一定講要睇醫生，請相信香港仲有班有良知既醫護人員，而以下係去到急診室你要知既事。

醫護會同你做分流，而除左同護士講表面損傷（但唔好講比狗咬、中槍個啲）
以下既情況醫生都不能夠輕易放你出院：

癲癇症狀、心臟問題、腦出血（要睇表面徵狀，或scan睇下你係未真係有事）

*

可以講就係咁多

最後 光復香港 時代革命
天佑我城

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

Push

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推

推16

推17

推18

721 831

我無野講

推吾郁 大家留意

睇呀屌

push

721 831 1001

好野要睇

10.2 全民三罷

係未想坐狗屋呀你地

10.2 3罷

屌你老母 真係躁
冷氣軍師都唔入黎推

係咪想手足去唔到院啊

希望所有手足平安

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

721831

好痛要叫啊

冷氣佬呢

好有用，祝好人一生平安

Up

同醫生講個頭痛，心拿著拿著痛
醫生由頭check到落你腳指尾啊

人手置頂
屌你老母睇呀

係未想入坐狗屋呀你班撚樣